如果一個新移民黎香港坐7年監 係咪就會有居留權

如題
係既話咪fatfat

你弱智就死開啦